放低一件你學生時期感情既憾事

6月個時都仲係好掛住呢個女人
運動一開始左就開始淡忘
到近來運動靜少少 一個人夜晚發呆
個腦又出現番呢個人
好遺憾個時同唔到佢一齊 曖昧過但係最後拖太耐
無疾而終 做學生個時既感情好純樸
佢令我知道咩係愛而唔係鍾意
12.8 聽日見

冇摸到女同學手仔

無玩屎忽

連味都未聞過

無轉到校 成個中學生涯好悶

有兩條女本來食得冇食到

敏你去左邊

冇屌過miss

用錯嘅方法去愛一個人
未親口同佢 認真講一聲對唔住

當時冇珍惜

我係絲
以前有男同學同我表白
我以為佢講笑 不以為然
點知佢係認真嘅
如果當時自己唔係咁遲鈍
可能會有開始嘅

冇女

花心

曾經有個男仔追我
追我個時佢屋企人有晚過咗生 打比我
平時都好夜瞓嘅 個晚瞓咗missed call
我同佢最後都無一齊到

不過佢結咗婚生咗仔了
有時諗如果我聽咗個電話咁而家會係點

真係算遺憾

真係要同自己講:

做乜鍾意人啫，你青山出嚟㗎

唔通我識你？ 我係你個男同學

當時有女朋友嘅佢 係christmas ball邀請我出去跳part舞 但係我無跳到

無破百人處

中二 冇幫一個男同學含撚

絲打 好多時候真係天注定 可能你地始終有緣無分